邊個係摩連奴提拔新人嘅代表作？

雲加有法比加斯、高路托尼

雲高爾有沙維、拉舒福特

莫耶斯有朗尼、奧士文

哥迪奧拿有巴斯基斯、艾簡達拿

羅渣士有史達寧、蘇素

列卡特有恩尼斯達、美斯

費格遜有七小福

資歷淺啲嘅施丹都有阿辛斯奧

咁摩連奴代表作係邊幾個？

摸奶？

迪高

連加特
今年進步先至比較明顯

華拉尼 雖然係拖舟睇中 但摩佬比機會佢上陣同埋有一排用佢都唔用比比

當年波圖仲有邊個係摩佬帶上黎？

迪布尼同沙拿算唔算？

波圖果度都一大堆啦
利申鳩up

華拉尼

莫拉達

沙拿 迪布尼 盧卡古

迪高
卡華奴
保羅費拉拿
文尼治

當年波圖佔左成半隊葡萄牙國家隊

C朗

巴洛迪利？

提拔新人喎，呢班全部23/4/5歲先開始跟摩佬

馬迪

摩佬未去國米巴神已經踢緊啦

冇睇法甲，但佢朗斯去皇馬都要1000萬身價，應該本身喺法甲已經有名氣

Salah
kdb
F.Luis
mata
oscar
mikel

卡利祖

文仙尼吧 仲記得佢同柏圖同一季意甲debut

1000萬姐

菲臘比喺皇馬嗰陣 摩仲喺車玩緊金元

on9朗斯條友唔提拔佢佢100萬都唔值啦柒頭

你都係想人答冇姐

絕殺曼聯個麥卡菲？

當年用都唔用下佢 摩二期見人有d料先買個八成熟嘅返嚟

摩佬親自從青年軍升上一隊，之後打出名，真係得莫奶達一個

我想有人答有呀 真係冇我問嚟托柒
真係你咁撚on9打堆字抽水咩柒頭

夏神?

你覺得呢班人嘅歷史係由04年波圖拎歐聯先至開始？
事實係呢班後生仔係再早兩三年前開始由青年軍提拔上黎 唔好唔記得拎歐聯前一年波圖都用呢個班底拎左足協盃

同埋依家啲細路上一隊嘅速度快過以前好多 以前所謂新星係20 21歲 偶爾有朗尼丙朗呢啲18 19歲可以打正選 依家16歲就已經話簽職業

之後就到國米Santon 皇Jese果啲

佢贏歐聯果時已經係歐洲踢左10年波

雲加最經典唔係亨利同龍格保咩
果期 阿記好似唔識輸

可能樓主係想講青年軍提拔上黎果啲

你以為我上面講果個歲數係計2004年？
我計2002架

摩佬2002年先加入波圖

卡華奴1997年已經debut, 摩佬2002年加入波圖, 卡華奴23歲
迪高1999年已經加入波圖, 摩佬2002年加入波圖, 迪高25歲
保羅費拉拿係摩佬買番黎，但係佢果陣已經23歲,踢咗5年職業波
文尼治係摩佬買番黎，但係佢果陣已經24歲,踢咗7年職業波

麥湯

巴士

全部都唔係新人

"事實係呢班後生仔係再早兩三年前開始由青年軍提拔上黎"
呢句接近錯，4個人得1個係波圖青訓

a.cole都係啦 雲加果陣玩fm好勁，係而家出左新patch唔識玩

麥湯米尼

mata

davide santon,當年吹捧到新馬甸尼

其實雲加真係好撚勁
又可以幫球會慳錢
又交到唔差成績
有幾多個做到

雲爺爺青訓全部下場好慘

米希達恩

干地

越數越多 仲有vps, 幾百萬鎊 o係飛燕諾執返黎 最後變神鋒

華拉尼唔係本身摩狗唔要 係拖舟堅持要買咩 又關佢事?

杜奧巴

其實華拉提我覺得算係光頭佬同摩佬同時提拔

雲加可以話係傳奇黎
都唔明白點解咁多人反

講起摩佬 我就要講句 耶子 你是無辜的

莫拉達，次一級嘅拿祖, Santon，謝斯

成個post幾十個post咁多人認真地比明顯錯嘅答案，啱嘅答案人得2個post提過

係馬賽已經出晒名，仲入埋歐洲足協盃決賽，你00後定假膠？

咁問一定係冇追開摩佬啦！我就皇馬嗰時睇開嘅，已經有一堆: 莫拉達，謝斯，拿祖; 車仔有蘇馬，基斯甸臣等;
經我多年睇摩佬經驗，佢唔係唔提拔新人，而係班新人未夠質素踢一隊，佢就唔會俾你上

如果麥湯幾年後上位既話都算

如果普巴咁計
係費sir 定干地

上面迪高文尼治可以係25歲新人
杜奧巴26歲新人都係差少少姐

巴哥？ 買返來個時比人屌到仆街

你拿歐冠 同歐協 比 ？

點樣定義 新人先？

唔出名

還是

幼齒？

豬油巴

幾年後會話山狗都係daddy 提拔

泰利

雲加絕對係一個好球探 但好可惜佢係領隊 佢純粹係約埋一班好撚好波嘅人一齊踢街場

係冇得比，但事實上佢果陣已經好出名 你會唔會話艾沙雲係爺爺提拔呀？

如果計debut ge 話上面講ge Sterling 係杜格利殊季尾果陣已經debut，不過正式上位真係羅渣士果陣。
Suso 就真係羅渣士果陣先debut，但係都係用幾場之後就好少再用，之後就傷，係轉去AC到再外借比意甲隊果陣先真正上位

豬油巴馬賽一季入30球+法甲最佳球員

法賓奴算唔算摩佬提拔？雖然家下未係好出名

我就係講緊你話法甲有名氣呀柒頭

唔要摩佬又會用?有一排直情用華拉尼代替左比比wor
當初17,18歲就黎到皇馬 摩佬比左好多機會佢踢

咁個問題就係佢哋本身已經踢起只係葡超少人識 定係呢班人係摩佬嚟咗之後先開始發威
btw文尼治記得係賓菲加青訓 但係被投閒置散 結果過咗去波圖

其實好多十幾歲就出晒名個班 好似美斯C朗依D
就算邊個教練去教都會升佢上一隊 因為本身勁到堯飛
反而二字頭仲未受重用 但有教練突登提拔佢 之後又真係勁先睇到教練眼光

你真係on9架，喎仲好意思學人派膠，講緊已經成名啊
當年杜奧巴係法國足球先生，車買佢已經要24m磅，當年黎講係一個幾高既價

廿幾歲個啲摩佬有回購過卡利祖
係皇個陣幾勁

連加特算唔算呢種？雲鳩耳用佢果陣都唔算後生

Willian係咪佢定佢之前既領隊?

樓主係講提拔新人

迪高卡華路摩老未黎都係波圖正選
點講都唔係"提拔"啦掛

azp

算係 v92用佢個陣已經22 23歲

連加特唔後生啦個陣
對比其他丁仔個啲

如果唔係青訓都計 咁摩佬都提拔左好撚多wo

卡華路係之前一路俾波圖借出去 去到摩佬年代先至收返
迪高就真係之前係葡超浸過幾年 但一路都係無咩人識

我諗我講呢幾個或者唔係真係100%波圖青訓 但就係摩佬第一個將佢哋帶起 都算係"提拔"嘅

果排比比狀態好差 又傷

歐聯對多仔 摩佬排陣賭錯左 用拉膠打右閘諗住壓制萊斯 用傷癒嘅比比拍華拉尼 點知比比俾利雲弱點攻擊入四粒

次回合用番拉膠壓制到利雲冇啖好食 果場我覺得係拉膠防守以來最好嘅一場

奧斯卡

辛頓

巴哥都俾人話摩佬提拔真係痴撚線
2004年已經有本著名法國雜誌叫十一人 選左佢做當季喺歐洲聯賽搵食嘅最佳球員 贏左亨利同細哨
摩連奴係用3600萬歐買佢咋 提拔

米基爾嗰d攞完世少銀球獎再2000幾萬歐買佢返去都算？

屌你地知唔知咩叫提拔新人
真係之前冇人識 靠個領隊帶佢出黎嗰啲呀

你地猛up一堆
一係本身已經有名氣 之後用高價買佢地
一係本身已經打緊正選 只係遇到摩佬之後佢地上巔峰

呢啲頂龍叫提攜 唔係提拔

莫拉達就真係算

提拔=冇人識既青年軍上一隊打
栽培=有少少人識再變做大球隊既核心
兩樣野黎

敢帥同馬迪爾算咩，好貴買返黎但係冇人識

傳奇還傳奇
但而家咁柒梗係反

Jese我記得同摩連奴反晒面，原因好似係摩連奴唔俾機會佢
屌鳩摩連奴唔用佢
Nacho就俾摩連奴公開話佢只可踢兩閘而唔會俾佢踢中堅
雖然係咁 但都可以理解做你最後個句

講返Varane
佢可以壓過比賽打正選我印象中係彩數兼夾更衣室政治因素
12/13個年歐聯分組賽對曼城摩狗已經因爲Ramos扭計而派Varane打正選
而Pepe歇冬後要養傷先造就Varane上位
而後來既事就係Varane表現出色而繼續壓過Pepe踢正選
但傳聞就話當年Pepe歇冬個時掛住玩
推遲左個手術時間
令到摩狗好不滿

卡里祖

古天奴

提拔呢個定義好闊姐

第二度買又唔得，嚟果時已經有人識又唔得，踢左幾年職業波又唔得

摩佬最叻既唔係提拔新手，佢最勁既係將一堆一線尾既球員tune做世界級球星。

仲有iwobi

Cheek

依一點費sir都勁

兩位都係傳奇教練

干地有普巴

輪到韋舒亞都未輪到你

買就唔計咁點解asensio可以當施丹提攜

蘇馬？AZP?
摩佬初返去車嗰時仲係後備

米基同奧斯卡比佢教到廢哂

買點解唔計，我眼光好簽你返黎慢慢教，再比機會你踢一隊，前提係我買你前你不受重用，唔值錢，好似普巴咁，佢獌出身但祖記成名，即係干地比機會同重點培訓，如果係計廢sir提拔咁不如計佢老母啦，無佢老母邊有佢

我有講過買唔計咩
係覺得已經八位數轉會嗰啲根本本身個舊領隊已經令佢薄有名氣啫

根本摩佬教過既唔會對球員有幾大幫助
佢出名係收購自動波球員 一買返黎就用得

講笑咩~
你對比下佢黎皇馬前後C朗嘅入球數字先; 仲有Ozil, Di Maria, Ramos, 尤其係Ramos, 你又睇返佢摩佬黎前同後嘅分別
真係有咁多自動波咩

直至國米時代都係

由皇馬時期開始，佢係將世界級用到變一線尾

買入名義上喺肥賓，未正式入皇馬之前已經喺馬略卡做正選，兼u19歐洲賽做新星

如果波圖班人唔計，拖舟都唔應該計掛

其實咁比較無乜意思，摩佬一向都唔興玩幼齒係玩即食，你有往績又啱隊波用先買你，即係要個球員有保證，佢可以將20m嘅球員踢到變50m但唔係個種由5m變到去100m嘅人

無非係想指摩狗唔玩幼齒姐
咁呢樣係事實wo 佢係玩開即食
但佢對老將唔錯 成日買堆經驗好好既老坑返去
咁球壇有教練鍾意用後生仔 都要有人鍾意用老野既

前鋒傷曬 跟住就用巴神

伊巴

同摩佬一樣有被害妄想
討論下啫邊有批評佢

我個reply幾時有話你批評佢
直頭話你地講事實添啦 只係摩狗鍾意玩老野一樣無問題

你無撚端走出黎話人批評你就真係被害妄想喇

雲加咪摩佬既私家雞

25狗達今季竟然唔跟Daddy

皇馬都有奧燒同華拉尼

十幾歲法甲中堅賣一千萬會冇名氣
點解唔用下你個腦

兩個個方針 同 營運手法都唔同
摩佬係唔會同管理層慳錢
但雲加係可以用有限資源去交到成績

不過現代足球已經同之前唔同玩法
大家鬥錢多
可以砌對黃金組合出黎 唔洗同你慢慢玩育成

Morata